有無人想做酒吧

水吧/待應
全/兼職都請
一時時經理係到會有宵夜食
地點:旺角太平道
做熟客多 唔會有咩5p入黎 唔洗怕雜
兼職55/hr
全職唔太知 幫經理請
60803956 鐘小姐

利申:開過好多次 我知係好撚煩 我知係我錯 各位巴打屌還屌 唔好屌太大力

DSE雞請唔請

時間幾點

兼職大約咩時間

10點半到3點

10點到3點左右

10點半到3點到

I.T?

it 個fd. 蓋世堡

話時話it好似好高級 巴打有無去過

$55番通頂
當人on9

又搵水魚